有線女記者直播遭兩外籍男強吻 平機會指或涉性騷擾

FB留言D女人唔見晒
得返小貓三,四隻,講D咁既野

Lala Pikka Lau 大家說話可否不要那麼嘴賤？追究又被一些人說小題大作，不追究又被人說是崇洋。你設身處地站在她的位置，被人這樣說你會好過嗎？
大家放過當時人，積下陰德好唔好？

有線新聞台女記者郭海𣿭周日在香港國際七人欖球賽決賽期間，被兩名外籍男觀眾同時強吻面頰。郭海𣿭事後接受傳媒訪問時表示無奈及不能接受，但「覺得唔可以點」。平機會回應傳媒查詢表示，此行為可能涉及性騷擾，但是否在《性別歧視條例》涵蓋範圍內，亦需視乎實際情況及雙方關係，籲當事人如有需要可與平機會聯絡。

香港國際七人欖球賽上周五至周日舉行。由有線新聞片段所見，郭海𣿭當時在觀眾席內做直播，身後兩名外籍男觀眾在互打眼色後，一同親吻郭兩邊面頰，郭馬上推開兩人並繼續進行直播。郭事後在其個人facebook上載有關片段並表示當時身心極度疲憊故表現冷靜。有線電視新聞執行董事趙應春早前曾指有線並不打算追究，並稱「一笑置之」，日前再回應指記者若有需要公司會配合，但現階段該女記者並無提任何需要。

輸打贏要，女權撚

你試下調返轉係港男錫

D女人仲唔嘈到拆天

d鬼佬飲左兩杯啤酒就藉機抽水

我想俾你嘴

女權西

班女權心諗 點解唔係我

當日班女權撚都唔見晒

啲道德女權撚即刻唔見曬😭

人地都未出聲啦

So Dium 個記者有話唔接受架 但當時工作太攰個樣冇表情 但有推開人地

外藉嘅話 就話「或」
香港男嘅話 就直接告埋強姦都得

比毒撚嘴都唔錯㗎
我愛你啊肥絲

港男 即刻上網#metoo
比洋腸錫就小題大做
比港男掂就強姦大案

港女真係低賤過砵蘭街大陸臭雞！

如果當時係1邊靚鬼佬，1邊係矮短瘦毒柒港男
唔知班女人會講咩

感到其中一邊被冒犯

依d野就突然變左 男人小器 小提大做...